有幾多白色恐怖事件出現？

如題
有無手足做到6月到依加
整合一下 一共有幾多事件出現

Push

幫幫手

要比外國媒體知道

金鐘站集體搜身係第一單白色恐怖

611納粹式搜身

1. 金鐘站集體搜身

其實佢地咁樣要求除口罩
拍片都算係一種白色恐怖
我有無諗多左

算

1. 金鐘站集體搜身
2.利用拍攝儀器 記錄所有示威者容貌

-金鐘瘋狂無理搜身
-入撚埋Kong U（校園）刮學生
-去醫院捉人/偷聽診症內容
-將求診人仕資料自動connect to警方
-tg gp admin被拘捕
-警察假扮示威者 煽動群眾心理 抺黑示威者
-撐警大會參與者襲擊市民而未有被捕/被襲者反被捕事件
-警方設局 政治計算示威者（手錶事件）
-Set極多road block逐架無理搜車 搜身 搜人 搜袋
-有中學有便衣警察上門

諗到再補充！

Push 大家要推

有無人因為呢d 白色恐怖
而覺得好辛苦

無故扣留貨ven司機

-金鐘瘋狂無理搜身
-入撚埋Kong U（校園）刮學生
-去醫院捉人/偷聽診症內容
-將求診人仕資料自動connect to警方
-tg gp admin被拘捕
-警察假扮示威者 煽動群眾心理 抺黑示威者
-撐警大會參與者襲擊市民而未有被捕/被襲者反被捕事件
-警方設局 政治計算示威者（手錶事件）
-Set極多road block逐架無理搜車 搜身 搜人 搜袋
-有中學有便衣警察上門
-無故扣留貨van司機